66歲林青霞自爆已打首針科興疫苗：心情愉快

政府日前開始安排巿民接種內地的科興疫苗，雖然日前一名有長期病患的63歲男子接種後兩日死亡，但無阻66歲林青霞打針的決心，她昨日凌晨在微博發帖文透露已打了第一劑科興疫苗：「星期三打了第一針科興疫苗感覺很好，沒甚麼反應，心情愉快。」

北京限制只准18至59歲人士接種科興疫苗，以林青霞的年齡其實是超出限制，有fans揶揄偶像：「如果兩針打完，我估計副作用會更明顯，嗯，副作用就是愛炫耀。」除林青霞「超齡」打針外，現年67歲及68歲的肥媽Maria Cordero及陳友，前日也分別在社交網分享「超齡」接種疫苗的情況。

Milf

呢啲人早死早著啦

唔想佢咁快死

廢老

咁重口，60路都要

東方失敗

佢算正啵 又大波

講到好似玩